## Puvodni zadaní

Úkolem je realizovat program, který bude analyzovat zadanou číselnou posloupnost.

Předpokládáme posloupnost čísel. Z této posloupnosti vybíráme souvislé intervaly, například můžeme vybrat interval mezi 5.
a 10. zadaným číslem. Interval musí obsahovat nejméně dvě čísla ze vstupní posloupnosti. Pro vybraný interval určíme
součet čísel, která jej tvoří. Takto ze vstupní posloupnosti vybereme všechny možné intervaly a pro každý interval určíme
jeho součet. Zajímá nás, kolik dvojic navzájem různých intervalů bude mít stejný součet.

Například pro vstupní posloupnost:
```
1 5 2 4 2 2 2
```
existuje celkem 21 možných intervalů délky alespoň 2:
```
0..1: 1 5 suma=6
0..2: 1 5 2 suma=8
0..3: 1 5 2 4 suma=12
0..4: 1 5 2 4 2 suma=14
0..5: 1 5 2 4 2 2 suma=16
0..6: 1 5 2 4 2 2 2 suma=18
1..2: 5 2 suma=7
1..3: 5 2 4 suma=11
1..4: 5 2 4 2 suma=13
1..5: 5 2 4 2 2 suma=15
1..6: 5 2 4 2 2 2 suma=17
2..3: 2 4 suma=6
2..4: 2 4 2 suma=8
2..5: 2 4 2 2 suma=10
2..6: 2 4 2 2 2 suma=12
3..4: 4 2 suma=6
3..5: 4 2 2 suma=8
3..6: 4 2 2 2 suma=10
4..5: 2 2 suma=4
4..6: 2 2 2 suma=6
5..6: 2 2 suma=4
```
A z těchto 21 intervalů lze vybrat 12 dvojic různých intervalů se stejným součtem:
```
0..1 ~ 2..3 suma=6
0..1 ~ 3..4 suma=6
0..1 ~ 4..6 suma=6
0..2 ~ 2..4 suma=8
0..2 ~ 3..5 suma=8
0..3 ~ 2..6 suma=12
2..3 ~ 3..4 suma=6
2..3 ~ 4..6 suma=6
2..4 ~ 3..5 suma=8
2..5 ~ 3..6 suma=10
3..4 ~ 4..6 suma=6
4..5 ~ 5..6 suma=4
```
Vstupem programu je posloupnost celých čísel (kladných, nulových i záporných). Zadávání vstupní posloupnosti skončí po
dosažení konce vstupu (EOF). Čísel ve vstupní posloupnosti může být nejvýše 2000.

Výstupem programu je počet nalezených dvojic intervalů se stejným součtem.

Program musí detekovat nesprávný vstup. Za chybu považujte:
* vstupní posloupnost je prázdná (obsahuje 0 čísel),
* vstupní posloupnost je příliš dlouhá (přes 2000 čísel),
* hodnota na vstupu není platné celé číslo.

## Modifikace zadání
* náš program není limitován pouze na 2000 záznamů
* náš program nově nepřijímá posloupnost, ale příkazy, které s posloupností pracují.

### Příkazy
* `+ <cislo>` - přidá na konec posloupnosti číslo 
* `#` - vypíše výsledek pro aktuálně načtenou posloupnost
* `P` - vypíše doposud načtenou posloupnost
* `< <jmeno souboru>` - načte posloupnost čísel ze souboru a uloží ji nakonec
* `> <jmeno souboru>` - uloží aktuálně načtenou posloupnost do souboru
